La carpeta pruebas era para un proyecto donde iba a realizar las pruebas, pero por falta de tiempo no lo he desarrolaldo (en ese proyecto iba a agregar la referencia al servicio)

Al WS se puede acceder a traves de la URL /JSON/WebServiceJSON.asmx para que devuelva las peticiones en JSON y XML/WebServiceXML.asmx para que devuelva las peticiones en XML.

Si tienen cualquier pregunta no duden en contactar conmigo.